買老麥拎走，但汽水唔比袋裝住？咩玩法？

戇鳩鳩等緊佢幫我個汽水入袋，同我講話要袋要出聲先會比係咪傻撚左

係你渣得兩隻手唔怪得人

會咩 佢主動俾

有次買3個餐 佢都唔主動比

叫佢拎黎睇下

我次次都問佢拎

可能遇正個戇鳩環保撚

撚知你有幾多人攞咩
你要咪出聲 有幾難

但放入袋真係鳩左少少

外賣既咪比個袋 有幾難

我同樓豬相反
一般都係比個袋我 但無汽水

怕撚咗啲痴線環保撚

3/10

全間店得我一個人等緊餐
用下隻眼同個腦有幾難

屌樓主坐撚左幾耐？
唔比袋係唔比飲管之前已經有